「擊中大陸春袋」《人民日報》微博稱在國土唱國歌才是共享的榮光

敵人緊張了，證明我方做對了，分裂力量狀大係大陸最唔想接受既事

昨日有市民響應網上號召，到淘大花園商場，唱國歌及揮動國旗，另一批市民就在同一地點，唱反修例歌曲，兩批人士相遇後發生衝突。

人民日報在微博發表評論，表示近日香港市民唱國歌被打傷，引來了更多愛國愛港者齊聚，自豪高歌愛國歌曲，又說愛國從不孤獨，正義不應沉默。

評論又表示，某些勢力妄圖營造的恐怖氣氛，不過是螳臂當車，改變不了香港屬於中國的事實，更改變不了大多數香港人的那顆中國心，又說在自己國家的土地上舉國旗、唱國歌，才是值得中國人共享的榮光。

我想問，而家牆內係咪禁播榮光

咁係人地國家唱算唔算宣戰

越禁越要傳上去

報紙話港台都唔俾播

所以啲人話唱歌無用係戇鳩
支共好清楚
意識形態散播嘅威力有幾可怕
佢哋當年都係咁對付國民黨

我地宜家咪係自己國土唱自己國歌，有咩問題

共慘黨驚廣東話就係驚呢樣野發生！！誓死保廣東話

人民日報講得非常好
香港國旗決定用邊支未?
到時一路揮一路唱國歌願榮光歸香港

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

佢最撚淆就係輸出革命

紅歌多到你數唔晒

佢哋諗嘢太單純，以為抗爭一定要打打打
唔諗吓唱歌會聚到民心，團結好多人，令到好多人加入我哋，或者第時會變成勇武新力軍都唔出奇

最近多咗post 話首歌無用就知咩事

Push

一早話咗支那官媒唔係覺得冇影響而唔理
係要諗過度過點樣拆彈
因為香港有國歌依樣野非常能夠激發民族情緒